如果搵經紀整合強積金，果個經紀之後會唔會睇到我每月供幾多錢？

唔想佢見到我每月供幾錢，唔想俾佢知我有幾錢人工

你自己額外供咩？

強供 1500 蚊上限有幾高人工啫

唔會

多極咪1500, 30000 蚊人工好驚比人知？

其實只係填將form,點解唔自己整

可能之前hea個agent 話得15000人工冇錢買其他保險

我都廢事理佢地，自己搵幾錢人工唔想俾人知好奇咩....

自己整個經紀100%唔會知